新手養貓 有冇好既貓砂貓糧推薦

過幾日接佢番黎

[membertg: nnnnntc][/member]
養緊好多貓 睇下有冇野解答到你

豆腐砂

開始用豆腐砂實冇死 n1算平靚正 用落左就會知度自己想要d咩效果而睇下轉唔轉砂

貓糧既話可以參考之前個貓糧資料庫 d資料幾齊幾中肯
睇budget 間最好都一日最少一餐糧頭依d濕食
因為長期食乾糧水份會唔夠 長遠影響健康
水機個d只可以係輔助 直接係飲食涉取就唔洗成日怕佢飲唔夠水
同埋避免比魚類 食耐左上癮就難戒 同埋都比其他肉類冇咁好

睇budget
錢ok既用小白/豆之
平既用n1
糧分呢幾類
生肉
freeze dried
Frozen
Home made
價錢由貴到平
Can
睇食咩牌子，價錢大同小異。
乾糧
貴既orijen Nv ultimate protein
平既幾平都有

買左小白砂
同 pro plan bb糧

⼃
用緊呢隻，都淨係用過呢隻

用紙砂 豆腐砂方便啲就咁沖落廁所就得

Proplan
搵啲肉類蛋白高啲既糧
由細開始俾佢學下食主食罐
唔怕轉食有困難 唔係大左你想佢戒乾糧轉其他都難

我而家都改左當垃圾咁倒，太大舊之餘住緊嗰度樓齡高驚塞

用緊n1 都ok

小白凝結同吸味好過n1
但貴少少

小白隻雲呢拿味好難聞

報紙撕到一條條就得

香港咁貴

佢bb 個時係咁

開頭都覺 好假
但n1吸唔曬屎味